屌你唔係講笑 旺角快啲走 警甴block緊入旺角嘅路

警甴block緊入旺角嘅路

推

Be water呀手足
去第個場踢波啦

up

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Tui

推上tg

快

push

天黑返屋企食飯啦

幫推

甴近平

快走！真係唔想走就轉場入moko先

估計最少3邊都已經block哂

推，唔想理大重現

Push

from隔離post

1712 2水炮車過緊西隧到旺角

1708 收網中

買波鞋啦喂

推呢個

走呀

旺角黑夜

推！！！！！！！

好快橙帶圍街口

!!!!!!!!

推 冇事先做到世界冠軍

推啊！！！！

旺角手足be water，唔好次次等狗行動先被包

mk攬炒成功
換衫走啦

過左收工時間班撚樣就發癲架啦

走啦

食飯先

be water

閃 差唔多有放工撚係各區back up

推啊！！！！！

推 be water

Pish

走呀！你地安全緊要！

走啦唔好戀戰 只會大圍補

輕輕推

去食野先
就收工時段

手足可唔可以學識睇哨

推啊

推推推 走呀
油尖旺放工撚快cover呀!!

紅磡火車站過海巴士站多防暴

Be Water

推！

PUSH

推，圍咗好多

pushhh

PUSH PUSH

Be water pls

走啊

……

旺角收緊圈

Pushh

地鐵冇封 冇裝嘅唔洗咁怯
再唔係經天橋去奧運站都有得走

舖頭，餐廳仲勁多人喎。。。

人無事先做到世界冠軍

放工時間 大把人

Mk唔洗守，唔係end game要鬥長命。快啲走快啲走快啲走

.

你繼續啦

推，人冇事先可以做世界冠軍

不被捕呀！！！

您老母張床都勁多人

Be water!!!!

推呀

mk唔洗守，最緊要早走

快啲走

食個飯先啦

Quick

點解咁你都要屌？
真係餐廳同舖頭都勁多人，定係你想水街坊走咋？

轉場

be water, 你地安全係最重要

推 睇路

香港版西藏

知唔知金鐘咩情況？有兩架水炮車過緊旺角，係咪可以轉場落返金鐘？

住旺角真係多得班狗唔少

彌敦道封左穿唔到窩打老道

tui

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

旺角驚閪？

住旺角嘅都係暴徒

W

難得出到MK去消費下先啦

A

已經block 晒

買野記住留單啊

咪係囉，明明餐廳好多人
咪去食嘢先
上面有條痴線佬屌我，都唔知做咩
根本條友就唔係MK

S

咁你想點？水人留到最後一刻？

放工有人做cover 換衫入大隊

快撚d走 唔好再比個垃圾tg channel水鳩

有用post!
推！

唔撚柒好理佢啦

手足快啲走

Please唔好無限重覆圍捕，去第到食飯啦

咪理佢

咁咪食個飯先，有咩問題？
間間餐廳都咁多人，舖頭又係
我唔明啫

Confirm窩打老道往旺角方向多狗截查後生，過左窩打老道目前還好

打籃球、購物、振興經濟都得

唔好受傷、保住條命

彌敦道幾多鋪同商場拉左閘

推，快走

睇幾個哨group都知宜加收緊網啦
班狗圍捕係拉手足阿
我理撚您餐廳舖頭幾多百人咩
打陣地要咩目標諗清楚啦
留係旺角跟本冇著數

其實肯走未
成日都話咩都未爭取到走乜撚
但係你留都係唔會即刻就爭取到
咁你走起碼唔會比人拉 可以第日再出過黎

手足棄晒裝食個飯當然ok, 問題係好多仲留係條街度

旺角機鋪mk仔打撚死左人唔知關唔關事

都好多正常營業
我唔多講啦，講多廢事估到我係邊

攰嘅返去訓覺,仲有力嘅接力下半場文宣twitter輿論戰

快啲走呀

唔駛收工啊?

仆街一陣仲要去旺角

深水埗出

小心比人話你散水撚

1717
繼續包圍

話咪話
講真話驚閪
啲人隨便屈毛屈散水撚

Up

炒車，拉

咪喺，四通八達，點行都行到出去

唔係今日

係咪已經無哂手足咁解?

閃人

都唔知驚乜

屌你老母呀
唔好問我點解屌你老母

大埔墟有架黨鐵去旺角東做終點站
關唔關事

旺角包𠹌到End game 咁𠹌樣....

咁你出咗去未？

應該唔關

叫佢等出殯啦

兩件5毛互相附和

屌你老母 出完黎就叫人散 咁出黎做乜撚？
旺角已經唔係易俾人包圍都驚
咁以後哩係屋企算啦

旺角都叫唔易？
你狗黎？

pishh

屌你老母成世留喺旺角啦好唔好
傻閪

唔洗理啲5毛
包圍網都有埋
車又唔比入
仲叫人唔好走係咩人

推到走人

個條友真係似狗，出到黎，重狗，轉場，係人都知嫁啦

粉嶺出左7部籠車

睇路啦

緊急

1739
5eu5籠粉嶺吐露港出緊九龍方向

屌你都廢撚事

原來你去一個地方一去就打算留一世

一定係喺到玩電話嗰啲狗黎
話緊你呀 望下右邊

收皮啦你好出名架 5毛又扮黃

算啦五毛唔使覆，心平氣和心平氣和

奧海城安全

過奧運啦
一係肚餓快啲搵間餐廳慢慢坐低食啲嘢先啦
推！

同意

除左識屈毛仲識咩兒登

叫人衝係好無道德 你就網上9up

算啦你好撚出名 改個名再嚟過啦

[/quote]唔係今日[/quote]
我有講炒車了，勿引用

把口咁臭，屋企啱搞完喪禮？

坐低食晚飯睇狗仔跑

旺角仲要大把住宅 office 商鋪
點都有人

死廢中口吻

成個旺角黃色經驗圈大把地方散
be water
食下嘢買下衫先囉
如果攰咪返屋企

推一推先

走完都有野做架嘛 Twitter reddit嗰啲 唔好覺得今日好似無做到野 人無事之後先可以再同我地抗爭！

酒

你啲Comment激進到唔合理喎, 五毛引戰？Block柒你先實冇死

block啦屌你老母

推！沿彌敦道既黨鐵站出口已關！

旺角唔怕散唔到
只怕比人跟 各位提防跟尾狗

Be water

放工時間 7點前黨鐵走 今日大部分人都正常翻工

巴士已改道

721831

不
戀
戰

咁食到8點落樓，咁又點？d狗會少左定多左？

旺角條街不嬲多人不過今日特別多人姐

蛋蛋：旺角狗屋速龍上車